究竟馬拉妹係飲咩奶水大?!

呢條馬拉妹又有奶又有腿....
點解香港冇?

香港得港女 仲想點？

港女 平胸 世界第一

港女都有呢種質素。只係你無機會識到

周獸那 唔大波咩。 當年咪一樣大把人j

好多假波

我都想知

真真假假，只要揸過她

有波冇腳，有腳冇波，有樣冇波

周獸娜個樣都有啲馬拉妹

ig呢

@MIKOWONG

有d明精feel

樣靚

周獸那拆左波啦，仲講佢大波..